叫過雞嘅男人冇資格有女

雞蟲有咩資格有女 仲話要處女先結婚？
慢慢叫雞啦 叫到有愛滋 死雞蟲

奶有女

叫過雞先係真男人, 真男人先值得食靚女

唔通毒撚又值得有女?

開始咗一仔個幾月
覺得開支太大，準備戒

有巴打開post話一百唔襟使，而家我覺得一百慳慳哋可以夠我返工兼三餐，幾百蚊更可以做到好多嘢（睇幾套戲、買新波鞋/背囊/銀包、食兩餐貴飯、做兩次facial等等），一個鐘就冇咗幾百至一千其實仲貴過律師行bill客嘅時薪

點會冇資格
雞蟲同返啲雞一齊咪岩曬囉

但啲雞蟲都要求要處女

清回頭是岸

講到唔叫雞就會有處女咁

巴打實成日叫雞仲喺到自欺欺人當自己真男人想笑撚死人咩

雞蟲也不屌港女
港剩女越來越多

男人叫雞真係好撚嘔心
只要你叫過一次 就成世都係雞蟲
死雞蟲幾時生愛滋

已經連女都冇，仲要唔俾人叫雞

邊個知

得 但你唔好搵女一齊囉

雞蟲冇樣睇

唔係處嘅女都無資格有仔

講得啱
正如二手西學咩1人擺酒食乳豬

日日有雞叫 我洗要女？

廿鳩幾歲處男 從不叫雞 應該如何自處?

究竟係無女引致叫雞
定係叫雞引致無女

雞蟲冇資格要處女

唔係處嘅女應該做雞 配雞蟲

香港人都無資格有自由 奶過共, 含過撚, 重話香港有中共先自由

所以我唔反對雞蟲配雞
叫過雞嘅就唔好咁厚面皮話要處女喇

雞蟲冇資格有女但都係有女
樓主好有資格但都係冇女

我係絲

莫非吾係處，就無仔？？

但往往雞蟲先有女

咁呢個世界會好多女人冇人要

如果我知男友叫過一定分手
碌野浸過入馬桶冇自律能力
核鳩突
雞蟲只配雞

想合理化叫雞
捉到一隻雞蟲

叫過雞仲衰過屌過狗

有啲雞蟲仲會加錢中出啲雞

唔好嫁俾d雞都唔敢叫既男人
成世註定無出色

真男人點會叫雞

你up乜𨳊

你點知個男人有無叫過雞？

啱 叫過雞嘅男人應該剪咗條賓周佢
雞蟲有賓周簡直影衰男人
賓周係好神聖嘅

我揀毒撚都唔撚雞蟲

雞蟲配公厠最公平啦！

雞撚唔叫雞淨打飛機

係啦係啦，班乖乖仔油頭毒撚快 d 正皮啦

好難咩多數女人有需求都係自己搞掂

叫過雞既臭雞蟲都唔會周圍話人知啦

港女會稀罕臭雞蟲

比大家睇下啲雞蟲幾撚仆街
惹埋病比條女

真男人祝你全家生愛滋

唔叫雞就係毒撚

同意。

究竟係有雞先定有雞蟲先

搵過幾個sp都有男朋友全部都係雞？

幾年前識人第一次拍拖條仔以前叫過雞, 知道左仲唔介意計劃同佢結婚, 唔知而家點呢

捉到雞蟲一條

毒撚點衰都好過雞蟲
雞蟲係最低等 同蝻同級

女朋友咪又係雞 只不過係私家咁解

你都幾失敗 要叫雞先有靚女食

口裹說不 身體卻
到時咪又係睇樣 扮咩矜持

出息

回啊

但係有啲衰念頭一定縈繞一世
例如見到啲態度差嘅西女人，會心諗"你$500都冇資格"

不過亦明白咗性可以用幾百蚊買，性格同價值觀呢啲外在更難得，更值得appreciate
男人話性同愛可以分開我終於明點解

亦覺得衷心講出呢句說話嘅人一定"迷失"過

咁你咪仲慘又冇樣又係雞蟲

雞蟲無樣睇
富士大廈長期有西裝友排隊上去叫雞

正常有樣有身材都唔會淪落到做雞蟲
如果靚仔都要叫雞真係自甘墮落
一叫雞 你幾靚仔都彌補唔返你做雞蟲嘅下賤

我真係唔明點解靚仔都要叫雞

點解無資格？

靚仔、正常樣後生仔要去叫雞根本係講唔通
叫雞從來都係得啲柒肥醜同阿伯阿叔先會做
連靚仔、正常後生都去叫嘅話 等如認自己下賤

點解有資格？

唔叫都冇女 點算

升中四了，還未試過拍拖，但毒男說：「不緊要，依家努力讀書考好會考，第時有錢你荒（慌）無女？」

結果，毒男克服了一個又一個的考試，升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。毒男依然一個，但他說：「不緊要，即將係我踏入社會大展拳腳既時候，亦係我幸福生活既開始！」

毒男努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。但他終於達成了心願，成為高收入人仕 － 月薪達五萬八千蚊，工作也很忙碌，很少到外地旅遊。

毒男年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同MK型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，平時看這些女同事的ig 和男友經常去旅遊，例如，Dorothy既男朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有二萬蚊，比自己足足少了三萬八千多元！點解？唔係努力讀書成為有錢人就有女既咩？

不知不覺毒男到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

毒男年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？高登人不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

小心啲你男人

如果我男人叫過雞真係剪咗佢賓周佢算
雞蟲冇資格做男人

非也，雞蟲係救眾生妓女的苦行僧，氣憤的樓主請覺悟。

咩講唔通
着數過其他人

無波做咩女人

想唔想知佢有冇試過？

好心啲男人講到叫雞咁大條道理，
你知唔知你分分鐘累死你將來條女，
你知唔知雞身上有幾多hpv,
就算你戴左condom都會傳到俾你，
你自己生椰菜花，前列腺癌就算啦，
雖然男仔俾HPV影響機會少啲，
但你條女就慘喇，
一同你搞就全部中曬你同咁多雞攪累積返嚟既hpv,
子宮頸癌就係咁嚟㗎啦，
佢可能淨係同過你一個人，
咁就俾你累死喇，

可能到時你真心愛條女，
就俾你咁樣累死左喇，
叫啦叫啦，唔好話我冇提過你，
到時都唔好後悔就得喇

好多靚仔都去叫雞 五知道點解

因為有女只需要有吸引力就可以

a十幾次果d叫咩？

識女仔前check 清楚無性病就ok? 好似有d奇怪

我20歲仔未拍過拖無叫過雞
之前俾人追過拒絕左 依家有啲後悔 雖然都習慣孤獨
定係應該放下身段去試一次叫 明明其他人好多都試過

人地唔介意 咁會有乜問題
人地結左婚不知幾開心

雞蟲 一定係有雞蟲先
有求先有供

靚仔都會叫雞，真心無樣睇。識人真心有樣有身形，照係不斷叫雞，所以樓主唔好咁天真

咁妳應該體諒做雞嘅女人，同埋幫助佢地嘅男人

你要畀錢叫雞已經下賤

點樣知

係 所以雞蟲唔應該有女

自甘墮落

毒撚叫得仲勁，唔信去啲出名嘅雞廈捕吓

N手下話

但點解佢要去叫雞？正常靚仔大把免費公廁任屌任中出

真愛就會接受，樓主呢啲人不懂愛

佢2樣都同時做周圍屌女又叫雞。問過佢點解，佢話純粹想咁做

我想畀佢屌

雞蟲未必睇上你

可唔可以介紹佢畀我識
好想畀靚仔瘋狂中出

叫雞既毒撚都係雞蟲
我講緊唔叫雞嗰啲

公厠太污糟，痾之前仲要flirt一輪太多功夫。做雞係專業嘅定期檢查副偈，搞嘢一定要用套

咁你老竇知唔知

有啲人叫雞都唔戴套

有女同叫雞有掛勾？
無女=一定叫雞？

叫過雞/搵過ptgf就知道好撚多女暪撚住個老公/男朋友出嚟做

戒係好事黎

不過一百真係唔襟洗，一日一百真係已經好慳

見過prof叫雞仲要有家室

衰在冇口才掛 去浦冧唔掂啲女既 都唔會無端端有閪屌
去㩒鐘仔既話啲雞見你靚仔 主動開門撩你都有

如果無拍拖，有sp大家係點睇
（無金錢成份）

SP冇問題

咁做ptgf果啲呢

唔係處嘅女仔無資格結婚

樓主on99

有需求 咪有供應
唔明有咩好屌

現實係
成日講要處女嘅 多數都係毒撚
大把男人有女朋友 有老婆 都會叫雞

同埋
女人 落過老蘭ons 揾過sp
係咪又係雞先？

戇𨳊仔

叫過鴨得唔得

冇金錢交易就唔係雞

叫過雞嘅都係垃圾

明明就衰撚過雞

好能多毒撚未試過拍拖 但已經叫雞破處

咁男人落蘭ONS搵SP係咪都衰過雞蟲？

免費嘅嘢最貴

戴套算唔算破處

問過女仔fd 你零願你男朋友叫雞定ons
大部份都話叫雞
因為叫雞只係金錢交易
ons 成到事點都涉及一啲感情
唔止肉體出軌連精神都出埋軌

唔止連肉體出軌喎
連精神都出埋軌
仲唔係衰過雞蟲同雞?

無金錢交易係因為 SP Ons 連收錢嘅資格都無

ONS同SP唔一定有感情

咁條女係咪即係做雞?

叫雞有咩問題啊[img]

唔肯食女朋友啲屎嘅男人冇資格有女

殘體字

唔怪得連登話所有女仔都係雞

而家有一百條雞蟲負評

兩個都唔係處，只可以搵唔係處既拍

事實係
你開幾多個post 有幾多個好評
你都改變唔到現實

一樣大把男人 邊拍拖/養家 邊叫雞

正如啲女人 會落老蘭/揾sp做免費雞
之後扮乖乖女一樣

都係無樣睇架

到底香港男性叫雞嘅人多D
定係香港女性做雞/PTG嘅多D呢

如果佢本身做雞，見你好樣唔收你錢
咁點計法呢

叫得即係無自制能力 無道德觀念 覺得性同女人可以用錢買番黎 依種男人同動物差唔多

禾

禾你老母 死返去5P啦

有錢仔請飲請食又成日送貴野比條女，條女又因爲佢有錢而鐘意佢。但係有錢仔從來都無講清楚佢地嘅關係禁佢地係唔係雞同雞蟲

我諗九成嘅女都寧願揀毒撚都唔要雞蟲

雞引引致無女～

非處女唔等於做雞
樓主冇話非處男就等於係雞蟲
所以你個句例子唔岩

無女就要叫雞？你當女友係肉便器呀？

屌你老母 就係你依d撚樣成日鼓吹依種on撚9思想
貶低女人，女人既存在唔係淨係比男人當肉便器
你依類撚樣唔配有老婆唔配有女朋友
祝你打飛機打成世

祝埋佢叫雞染性病、陽痿、早洩

又話開得愈多鎖既鎖匙先好既

唔ok,
男人中左hpv，除左耶菜花同變成癌症，
基本係無任何病徵，
基本身體檢查唔會幫你check你有冇中hpv,
除非你自己加幾千蚊去做DNA test。

就係因為冇病徵，
男人以為自己乜事都無，
咁就傳晒啲高危hpv俾女人，
(有啲白痴男人仲要怪自己女人唔知同邊個訓過先有咁嘅病，因為佢哋自己睇落冇事）
令佢有子宮頸癌，
醫子宮頸癌係好消極，靠切，
切到冇得切就bye bye

唔係處嘅仔都冇資格有女

有資格但無女，要個資格黎做乜

點解唔打針

可以睇下香港男女性病比例

係我道德觀，非處同叫雞都係無道德

話說我都唔係好明就點解會叫雞
講真唔會覺得污漕咩

叫左都唔知啦

叫雞好過拍拖啦。啲港女日日咁中意帽人，日日咁中意去揾sp，ons，有乜嘢病都唔知。一唔小心條女原來係萬人砍，一句你愛我就會接受我全部，要你娶佢返去，到時就衰過叫雞。雞都乾淨過你

寧願keep住老處到死個日
都唔想比你地班雞蟲金鐘連登仔

叫雞無罪，叫雞有理

啱啊
可惜你地d男人唔爭氣
見到唔係處都狗衝

叫過雞都食到處女啦

有過SP都無資格

on9你唔叫雞連女都冇

樓主絕對冇錯！不過個前題係所有女人都係雞！

屌 講你就咁講啫
最後又咪睇外表同有無錢

1. 靚仔有錢雞蟲 但你唔知佢叫過雞
2. 真係無叫過雞嘅普通毒撚

絕大部份女仔人會揀1

啱

最垃圾既男人女人
先會叫雞做雞

有資格都溝唔到啦, 唔高大靚仔已經玩完

溝到女洗撚叫雞咩，屌你老母
大把人努力過去溝女，最後點？失敗既失敗，成功既比人帽，有幾多人真係可以開開心心走到最後呀？都唔好講連起點線都踩唔到，溝唔到女啦
唔好同我講咩努力改善自己就實溝到女，大把矮撚、天生樣差既巴打點改善都係換黎一句「我只係當你好朋友」啦
咁溝唔到女，又想感受下性既快樂，比錢明買明賣有咩所謂？

我都覺得有女朋友既仆街都叫雞係賤種冚家產，但唔好一枝竹打死一船人啦，小朋友

唔撚係處女就等於雞

咁樓主係咪處女

其實啲死雞蟲真係有病

有冇資格你話事咩垃圾

香港真係好撚多男人叫雞完全冇樣睇
放個lunch break都要出野

利申: 唔係雞 唔係鴨 只係工作需要成日接觸性工作者同埋啲客仔

即係咁
BNO都係冇居英權 但有得畀你揀嘅話 你要定唔要？

戇𨳊仔 你叫過雞 身體同思想咁污糟憑咩要處女結婚
幫雞埋單就有你份
處女係要配處男

男人夠成日派帽啦

咁女朋友做雞又點計

所以所有男人都係雞蟲

睇嚟你係啲肥柒醜冇女A0毒撚

多咗好多雞蟲反擊

二手西冇資格結婚，雞蟲冇資格有女

女人做雞都好過你班雞蟲叫雞
做雞起碼有錢收 你叫雞就好似去公廁屙尿都要畀錢咁

忍唔住講聲先,
嗰啲叫完雞之後喺度對女人評頭品足話人地幾百蚊都唔值得嗰啲,
真係戇鳩到冇人有,做雞嗰啲女人,
大陸出世,冇學識, 為幾百蚊就捨棄尊嚴 ,同嗰啲核突 樣衰到冇人有嘅麻甩佬搞埋一齊,就係低等到好似垃圾狗屎 嘅人,

點可以同正常香港社會出生正常嘅女人相比, 條女一點差都好,都唔會低賤到 幾百蚊就出賣自己 ,論尊嚴重人性已經高過班雞唔知幾多班,
就算真係 港女貪錢, 人哋尊嚴嘅價值都唔會好似班雞咁低.

我一直都有 串嗰啲雞蟲 , 因為雞蟲嘅價值觀好得人驚,毒撚加雞蟲更加係恐怖中嘅恐怖.

樓主對叫雞嘅理解係咪淨係得唐樓果種？
ptgf呢種揀客嘅後生女又算唔算係雞？

私家雞呢個概念真係好好笑
一段穩定美好既關係 彼此尊重投入 憑咩講到好似交易咁

而且事實上 男人係比女人更控制唔到自己下半身

你地係咁鍾意侮辱女性既話
我夠話男朋友係我隻私家鴨
全部港男都係鴨啦

有性行為就係

雞蟲港男冇資格做鴨 叫佢哋做雞蟲最啱

咁ptgf都有自己把尺 唔係有錢就上得
咁有樣有身材嘅男人用佢自身優勢去搵ptgf同佢地周圍溝女上床有乜分別？
都係用自己外貌優勢

我都明
但係當你可以將人嘅外表同內在分開評價嘅時侯，如果一個人冇內涵去欣賞，你自不然覺得佢只值幾百
唔係點會獲取到 外貌有價，內心無價 嘅價值觀

我覺得如果一兩次認識下世界冇咩問題

你出去返工同啲同事傾計佢問到呢個問題你答唔到人哋嘅人哋咪覺得你係女人囉

男人嘅世界就係咁樣㗎啦

一睇內文就知你係一條溝唔到女既可憐蟲,真係慘, 不過 你決定行叫雞條路,唔緊要,千祈唔好 搵人埋單 ,一係叫雞叫一世,一係就娶隻大陸雞畀佢呃你身份證,呃撚曬啲錢,咁就一世, 孤獨終老唔可怕,最緊要係你要認命

你諗下你本身喺香港都已經溝唔到女,冇女人鍾意你,你仲要走去叫雞,你諗下你個人幾差？你真係要孤獨終老唔好累人.

條件差唔緊要,唔好怨天怨地,一係搵多啲錢,一係努力健身,讀多啲書 ,一定會有女人鍾意你撲埋黎, 而唔係條件差溝唔到女就去叫雞將佢合理化

不過我覺得如果真心悔改,努力面前,真係戒撚咗去決心做一個正常男人,之後去驗身如果真係冇病冇痛, 重新做人 ,都可以對得住個天對得住自己. 都可以搵個正常老婆嘅.

無才華無樣咪要買囉

拍拖都話值唔值得真係戇鳩 鍾意就一齊都係咁簡單
值你老母得咩

梗係有班人話處女先可以結婚
但個個男人都要求拍拖一定要扑野
唔俾屌就話人吊高黎賣 要分手
唔係雞既女人起碼係同拍拖 愛既人扑野
但雞蟲係同冇感情交流
污糟到百人插過既公廁都可以扑野
所以話雞蟲一日叫過雞 遲早都好大機會有三唔識七既人可以扑就俾帽你帶
雞蟲配返臭雞一齊先係最公平最夾

有雞先
定有女先

嘩,做鴨唔係咁易㗎喎,最緊要都要靚仔,同埋做鴨係要收錢㗎

至少畀錢搞女人嗰班 雞蟲 ,已經冇資格做

但係問題係在於幾差嘅港女都好 都唔會因為幾百蚊無差別咁樣 核突男人搞埋一齊,淨係呢點已經係高等過嗰班大陸雞唔知幾多倍

戇𨳊咪撚以為全部男人都好似你咁係雞蟲至得㗎
你自己係雞蟲咪識親都係雞蟲囉

娶支那雞都係雞蟲嘅其中一個出路
但娶還娶 咪撚畀佢攞身份證 同唔該去支那住

「條件差唔緊要,唔好怨天怨地,一係搵多啲錢,一係努力健身,讀多啲書 ,一定會有女人鍾意你撲埋黎, 而唔係條件差溝唔到女就去叫雞將佢合理化」

我原本都諗緊係咪應該反駁你,但睇到E句真係忍唔住笑
啱呀巴打，人善天不欺，努力去到最後就會嬴!

睇啲弱智評論
總之有過性行為既就全部都係鴨都係雞
cheap精
女人有過性行為就有問題
男人做萬能鎖匙就好威威
屌你老母啦 男人係比女人控制唔住下半身好多
你慌男人唔要求要性愛 女人會主動求你畀佢咩
有幾多個啊 ？

現實就係你班男人每次拍拖都要求性 好彩遇到個處女咪覺得好有成就感 要周圍同人講下有幾威水 遇到下一條女又要求人地係處
你地自己唔係處都冇資格要求人地係處啦 戇鳩

仲話現代社會男女平等 宜家大把人拍拖都aa
講咩港女物質 呢個社會和多元化 容納好多價值觀
有男人自己冇責任感靠女人養男方全家 都有女人用鮑換包 大家心甘情願既 外人都無謂評論咁多
人地願意付出 如果係一段關係度 佢唔願意你禁住佢個銀包都搶唔到佢一毫子啦 結果口度埋怨但身體又好誠實地送禮物
唔該你地唔撚好以概偏全

根本呢個post既邏輯
叫過雞既男人一係溝唔到女既失敗者，一係控制唔到自己性慾既禽獸，一係both of the above
我唔係話撐啲雞蟲講既野，但咁講既話打過飛機既男人都冇資格有女啦

Btw，唔知向上嫁既女人又算唔算係雞呢？

唔緊要,我見到你都忍唔住笑
冇錯呢個世界付出未必等於有成果,但係至少對得住個天對得住自己.

不過合理化自己失敗者嘅行為呢個世界都好多就好似你咁

啱呀，咁你係咪果D發現條仔叫雞，然後忍唔住出po叫春既傻閪港女?
有無諗過條仔哂錢叫雞都唔撚想屌你既原因
定你連男朋友都無，係果D貼錢都無人屌既蘿底橙?

你班死雞蟲
成撚日話女人又要做雞又要拎貞節牌坊
雞蟲話要同處女結婚其實咪同一概念

屌 咁好多支那女人 比如元朗個啲企街係硬件上都冇資格做架wo.
但啲雞蟲見到有西 又平 咁就鳩衝 咁佢地啲核特雞先至有市場咋

睇你咩要求啦 港男雞蟲要求低 港女要求高遮😂😂

正常男人叫雞都唔會周圍同人講，男人圍內就話姐
所以正常好難話因叫雞而無女，反而叫過雞既男人，會更加明身邊既女人有幾特別(當然無叫過雞既都會明，唔好諗住入我話讚叫雞既男人會更加好)
如果叫過雞=賤男,咁點解大把人無叫過雞,但一樣對女朋友咁差?感情台一堆屌男朋友既po,係咪個個男人/賤男都雞蟲?

用下腦就明根本唔撚關事

總之叫過雞嘅男人已經低賤過人

咁事實上又真係可以用錢買，你可以望下dan爺既instagram
只係睇你夠唔夠人有錢

我夠認為gold digger同雞無分別，咪日日大把連登仔叫啲女揀個有錢仔？

唔撚信

屌你老母有時間逐個comment負皮,不如認真諗下點解男人叫雞係咁不可饒恕啦
同理,係咪叫過鴨既女人無資格有男朋友呀?你都比D實際論點論據啦,唉,垃撚圾

你唔信咪唔撚好信 我自己選擇你吹得我漲

我諗叫得雞既男人,都唔會覺得叫雞係對唔住自己, 反而覺得唔叫雞先對唔住自己

其實我自己都無叫過雞,只係睇唔順眼你D死垃圾,無論點論據一味人身攻擊咁套自己既價值觀落人地度
啱呀,你覺得努力就會嬴,合理化自己既失敗行為就係傻閪,咁你咪去努力證明下,人地叫雞關你撚事?
而且得罪講句啦,我唔信你無合理化過自己既失敗啦,柒頭皮

其實班雞蟲有冇定期去驗下有冇性病同愛滋
分分鐘係HIV帶菌者

雞蟲生愛滋合情合理

sorry，現實同你講嘅岩岩係相反

有冇驗下有冇性病HIV HPV呀
不過唔緊要 你條女都係雞嚟啫

我見到你就想笑係回應返你見到我嗰句 要努力就想笑
我冇人生攻擊你嘅意思如果你自己自卑崩口人忌崩口碗就冇辦法

你老母同你條女孖咇做雞接客添啦
你仲中出埋你老母

唔好意思希望可以借一借個位嚟畀我宣傳下，希望各位6月9號可以一齊用白絲帶作為今次行動嘅象徵，如果得閒嘅希望你可以入嚟推一推post畀多啲人見到

6月9號象徵物品

其實港女有病好正常
我係男都打緊第二支hpv針防港女

屌港女仲危險過叫雞
都係正正經經叫吓雞算

你理得人姐

男人有事業有錢就有女
外國啲球星好多都去蒲
有鳩人理咩

識好多已婚既人都有叫 甚至連登都有PO講過啲己婚巴打婚後性生活如何
其實有部份人叫雞因為另一半問題 希望你班港女自己都反思下

高比拜仁強姦都冇事

嗰次砵蘭街 見到你老母同你條女$2/Q
中出晒兩個

咁認真做乜，第一日上黎咩

咁講法毒撚應該多謝雞蟲，同時亦應該叫雞

咁兩樣都有呢？

一摟都話雞比公厠乾淨

點睇佢係咪叫過啊

有錢佬叫開雞，瞞住人溝女娶老婆結婚生仔。老婆發現之後原諒咗佢，最後一齊過世。
專一窮毒撚望住條女跟有錢佬走咗，結埋婚。等咗好耐，知自己冇行，決定去叫雞。

結論就係都係襟兄弟一家人
低賤嘅臭雞無差別任何核突樣衰既麻甩佬都可以屌佢比少少$就得

睇開啲啦咪又係雞蟲公用廁所

雞蟲食屎啦

分別唔大啫
有研究講過性格溫純係傾向冇人要，反而bad boy play boy好受異性歡迎。咁撇除咗性格，據觀察自己圈子，有女朋友而唔靚仔嘅男性多數係有錢 有理由相信女人埋醜男身多數為錢
所以我都理解同接受咗貪錢係人性，亦無再好似以前咁歧視色情行業(男女都係)，佢哋分別只係in-house同pro firm

做醜男條女可以食好住好，人哋埋單就成功登堂入室，生仔頤養天年
賣身就放棄愛情，月袋幾萬做專業人士自己賺自己食自己供樓

我諗我唔會再嘥錢去嗰啲地方，不過女朋友呢回事就唔會再care女人最鍾意做freerider，但男人冇義務被女人依附、比較、嫌棄甚至派帽 尤其男女平等嘅趨勢下我更加睇唔起女人嘅虛偽最經典莫過於有港女話要嫁中國人都唔會揀港男就明咩事...

良禽擇木而棲，但一棵靚木都有尊嚴唔係禽獸想築巢就築巢喺香港地，男人自己一個應該係最好選擇

dan爺例子真係可以掃盲

有時會見到個論調係話叫雞嘅人自制能力低導致人生失敗搵唔到錢
其實富豪都叫雞，不過人哋去叫明星，你就7日鮮咁解分別? 錢囉
dan爺串在將有錢人玩女人呢啲嘢放上檯面女權都冇出聲屌佢

不過真心覺得佢唔尊重女性話雖交易，但玩過咪算，仲放上網

你有冇諗過佢可能係你條仔

毒撚唔出街亂蒲唔亂識女仔夠晒專一
唔通揀條周圍叫雞有性病嘅雞蟲？

叫雞仲要叫支那雞真係好撚嘔心

我叫雞關你撚 事 我叫雞全部處女黎

我就覺得佢好尊重女性
你望下人地相入面啲女人玩得幾開心？如果係唔尊重既，你會唔會出現係人地張相度仲笑得咁開心？

正行當偏撈，偏門當正行做，俾dan爺玩過既女人，一般質素或更低階層男人根本掂唔起，dan爺成為佢cv既一部份佢不知覺得幾光榮，之後approach佢既男人話之係咪雞蟲，但一定唔會係窮撚先

最好笑係呢類post永遠可以推到十幾頁
事實就係大撚把人有女有老婆咪一樣出去叫雞，揼邪骨
唔會因為你地係度拗到天花龍鳳而改變

屌 都唔知你邊撚到聽返黎

不嬲揾終生伴侶都係睇性格同相處
成日開口埋口話要處果啲
跟本多數都係未拍過拖嘅毒撚

現實係
你地啲女仔多數中學未畢業就俾mk呃左個處
自己遇人不淑 關人鬼事咩

公司一半人都有叫

佢地唔會理
淨係會話你都係死雞蟲

點解你會知

另一半有問題點解仲一齊

以前J開 Jordon Carver
有次見佢全裸出見係dan爺ig
之後好快大左肚
無再拍片拍寫真果啲

咁照你既理論
非處男都一樣冇道德

係呀係呀 港女做雞都高級啲

你肯答我
港女落老蘭ons同揾sp
係咪衰撚過雞未？

邊個係dan爺

講到好似港男唔會落老蘭ONS同搵SP咁

女人有著數果時又話男女冇平等
講處唔處果陣又要求男女平等
其實幾好笑

笑左 有好多野係會變
當初一齊冇問題 但唔代表之後會冇

有問題就分開啦戇𨳊
係你啲撚樣覺得死都要有個伴先搞成咁

咁啲女人做雞又關你撚事

放低粒膠好型?
兩性相處係互相包容 唔通下下有問題就分開?
而且性呢樣野 女既唔比 咪男既自己搵方法解決

而家我話男人唔會咩？
九唔答八
問你係咪衰撚過雞呀

膠就膠啦
包你老母 咁你去包容支那人囉

真

30年未破處嘅男人都唔會再有女啦
點解唔去叫雞

就正如你哋班女人想揾個好男人一樣 你哋覺得男人永遠都係壞
但個30歲未破處永遠都唔識壞
大家都係活係平行時空
永遠都唔會相遇
你遇唔到同佢遇唔到一樣都係積唔夠陰德 算吧啦你哋

好sad

唔叫雞嘅人係咪一定會有女朋友？

有次公司食飯佢地喺度講之後又組團上去唱淫k(有相)

同事們感情好好喎